獨遊曼谷

有無巴絲咁啱係曼谷 自己一個好悶

hi 巴打住曼谷邊頭？

巴彭夜市附近

我住Chong Nonsi

我地住得好近

夜夜竺歌

笙

巴打你都係曼谷？

未, 返黎未?

去放鬆多過睇景點